（突發）黃之鋒街站有藍屍打人

推

Push

九龍灣A出口

屌 推

打得好
教訓黃之鋒就岩啦

死廢老

又要39分鐘

曼聯藍絲

近排你好紅喎死五毛

blocked

曼狗

勾結英國勢力

49000

死曼狗

曼狗勾結外國勢力

我曼

push

推推推

你老母死得啱啦

你老母做雞俾狗屌啦

一齊教訓你老母

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

藍C已被警察送走

走啦生 cancer呀你

散場
狗又護送廢老離開

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

鬧人鬧到跳舞咁款

未打過g鋒唔好話自己藍

49000 成撚日搞事

gphone條女

又係曼狗

厲害了我的獌

Marked 屌你老母

冚家鏟五毛

一班有裝備狗係巴士站上緊去，小心

又嚟護送藍絲啦

食屎啦,,,柒頭

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問多蒙特全隊空難(狗隻#60916)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Push 附近手足幫手

現場20隻狗岩岩離開

睛b短裙

九東西好撚多藍絲

第一日知

GPHONE 講野笑死我

你啲波台狗
屌人就最叻，拎護照就最快手

獌真係冇個好人

我起九龍灣附近返緊工, 如果唔係都去睇睇~

德福有幾座狗宿舍

波台狗根本係連登毒瘤

死全家啦

死廢佬勾結外國勢力。漢奸賣國賊

撚到佢跳黎跳去

之鋒應該嚇鳩件老野犯國安法報警拉佢 即走都似
凱晴真係好的式

Show blocked user

彰顯民意清一色叫佢翻大陸

點解可以咁多人好感動

起咗佢底先 再send資料畀歐美

屌原來咁多中年街坊咁清醒

屌你老母49000
做乜唔著中超?好失禮你咩

吹雞啦屌
利申 過緊去

block ed that 支那賤種

獌狗

好想抱住梁凱晴黎屌

你老母俾狗教訓緊叫得好大聲

政府動用到衝烽隊

北京國家隊

死獌狗

咁多阿嬸去幫gphone

x2

真係唔好用年齡分

和理非黎, 所以616 先成 2百萬人.咁係咁既原因

藍絲搞事冇後果
黃絲反擊即刻傷人17

屌鳩佢，著咩曼聯波衫呀？影衰曼聯！

19000 駁唔到

影衰曼聯

曼聯係無辜嫁

後面班黑警屌佢老母臭
藍絲擺明打緊人唔拉，結果去調查拍片嗰個

拍片條友仲要講唔該，on9？唔屌柒佢都唔好咁好禮貌啦，狗黎架

晴b都係曼喎

波台娛樂台全部都係垃圾畜牲

波台狗真身

多謝你柒出黎，比d 未block 既人block 返你

其實黃之鋒遲早在街頭被殺。

走啦，再不走橫屍街頭架

哇

衝出黎block

死廢中
咁撚大中華點解又唔死返上去祖國
話自己有份建設香港個啲
做義公嫁？

黑警+狗官+太監=曱甴集團

一蚊跟機屌你老母

我已經分唔清曲直！
好彩有起底功能

點解唔光脆斬死佢

場運動急需鮮血去重新燃亮，他的血最具力量最合適。

唔好笑，柴玲同我諗法一樣

曼聯衫，外國勢力嚟

講得好啱
由你畀錢買外國波衫就已經勾結啦
試諗下你買蚜嚿錢最後去咗邊
有金錢交易已經勾結啦

咁激動
應該係真心膠

popo

第三節 恐怖活動罪

第二十四條 為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或 者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、 參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖 活動之一的，即屬犯罪:

(一) 針對人的嚴重暴力;

(五) 以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。犯前款罪，致人重傷、死亡或者使公私財產遭受重大損失的， 處無期徒刑或者十年以上有期徒刑;其他情形，處三年以上十年以 下有期徒刑。

支持警方嚴正執法

癈佬心理唔平行
壓力大又無膽
專穩女人搞

打倒貪腐政權
支持 全國人民
聽黨指揮全面落實
習近平新時代中國
特色社會主義思想
貪污腐敗雖遠必誅
後果自負後果自負

獌狗廢老換返件支那國家隊衫先死出嚟吠啦

幾分幾秒有打人

藍絲死全家 屌佢老母

件藍絲可以孤軍奮戰咁耐都幾痴線

呢D就真係公眾地方行為不檢啦

恰班後生仔良善，試下換轉你行埋藍屍街站嘈，唔使10秒就開拖

尊重少少好喎屌你

標題撚

佢而家又去左選舉論壇，識分身？

曼狗
好愛國wo 英國？

係咪挑釁

一早blocked

到底隻藍絲有無講野，點解我聽唔到

鋒鋒好正

手舞足蹈

原來係英國走狗

死猁狗扮曼!!!

下？
教訓？
黃之峰咁大罪教訓咋？
你想從輕發落佢呀？係知唔知佢好大罪㗎？
你咁縱容佢係咪想顛覆國家政權呀？
之後有舉報熱線等我舉報你個死賣國賊
仆你個臭街

有人打人咩, 我睇唔到喎

藍屍用暴力反暴力

打我偶像G DRAGON, 屌佢老母閪老同佢死過呀!!!班飯唔撚放過你老屎忽

講得好岩 好多人巳經唔記得上一代

你合埋眼就做到架啦

有時真係想幫佢地請個保鑣 藍絲真係好痴線

最簡單既嘢偏偏冇人做

up

冷處理啦 你屌佢不痛不癢

冷處理係蝗語，
請參考以下例子用返其他詞語：

詳見：

#60916

已入 LIST，自己好好檢討下。

唔怪得1/7個日叫利物浦萬歲會比狗拉

跳健康舞？

fuck this

搞掂未

件「波衫」好老翻feel喎，乜撚野黎

今日係街發現，唔知咩黎

好彩之鋒講獌狗個陣梁凱晴唔係隔離
喊死凱晴BB

ok

英國曼聯波衫

果條友block 7左好耐

呀嬸企響中間做得好

記得要backup。

Block

其實真係唔關曼聯事，香港人都有權愛曼聯

條友係顏汶羽請，住彩福

黃之鋒係咁撚狗咁撚

仆街藍屍蛆蟲